[前足唔吹手球]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1217]

點呀
係咪咁興1001 唔開post

屌你老母又係啲唔敢開狗竇po 嘅人黎

Luke Shaw: "The ref even said to (Harry Maguire), I heard him say: 'If I say it's a pen it's going to cause a lot of talk about it after.' So, I don't know what happened there." [sky] #mufc

球證含能啦
丹占比車狗當波咁踢又唔能比牌
而家淆底唔敢比十二碼
傻閪球證

咁靜既

般琴晚屌左幾次shaw

佢自己都普通喇

是日笑話: VAR實joke 到你

無心手球

明明改咗例隻閪手有舉高就一定吹
如果咁計李城嗰球都無心啦

明顯隻手離開左身體範圍，咁都無事真係

明明尋晚大戰都咁少人講嘢
曼區已死

曼聯正正常常有12碼都大把人多geegut啦

CCTai 條友搶完1001唔敢開post

算啦 同上循環麥隊foul左azp打和

有M子survey未？

你地係咪都block 撚左個我鳩我事

[1001都唔開po]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1217]

佢開左po